敘利亞個禁止化武組織竟然係簡体字行先過英文字

中国相關人員絕對可以攞呢打飛機, 話敘利亞更加重視與中国嘅關係

事實上syria 同中國幾fd下
上次un有個話查chem weap 嘅決議中国同蛾國同一個stand
不過西方國家冇人同佢fd